今日鏗鏘集想作反

講波蘭團結工會抗共過程，最後喺選舉打敗共產黨，促使東歐變天
rthk好波
(最正係支支tvb焗播呢集港台節目如果錯過咗港台31夜晚會再播)

佢地用成集將何志平單野抽絲剝繭都好值得尊敬

明明咁高質但咁少人睇

呢part以前世史有教，今晚返去煲黎溫書

真係做時事節目好有心
唔係淨係吹奏大陸啲乜柒大媽區一帶一露，亦有分析批判下弊處
製作又認真，今集請到華里沙訪問
相反奶共只會吹奏支共發展大計，請埋11哥班19當專家訪問

冇計，港台31少人睇，支支tvb又專登擺港台節目喺收工時段播

Wfc, 香港人睇左咪又係得個睇字

我淨知由689時代開始已經想RTHK消失

但港共有時會奶共 播大陸打飛機節目 咩高鐵旅行 可能上層壓力?

推

>但港共有時會奶共
????

打錯 rthk31

港台都有播大灣區特輯添，始終呢個台立場一向都唔係反政府，用我地呢啲憎支共憎到極嘅標準去量度佢哋一定會覺得佢哋有親共嘅一面
但我想講嘅係由呢集鏗鏘集睇到嘅意義在於今時今日自我審查情況嚴重之下仍然有電視台敢做敢播呢類題材真係好難得

啲要思考嘅嘢邊度啱啲阿叔同師奶睇

高質

佢d外購紀錄片

鏗鏘集真心高汁 但係啲內容成日睇到人好心up

第一回
即係成個系列咁做

依家31台重播緊

曲高和寡

高質，所以中共港共咁憎港台

今集講北韓，仲連住少少中國黎講，睇黎下集就講中共

根本唔係無線播好難有人會睇

係港台播根本係唔想有人睇.

邊到可以睇返

有無link可以睇返條片？

搵到了

樓上

估計今年又削減資源了

作反咗好幾個禮拜lu

華人幾時先會團結爭取勞工福利
香港咁多人想入政府好大部分都係私人公司仆街
但永遠有班上岸老屎忽幫公司口叫你唔好搞咁多野
明明佢地都俾人剝削緊

所以TVB特登將佢放係6點播

有啲直頭訊號都壞埋
睇都睇唔到

支那人已經圈養到唔會反抗，識閪投票

rthk 的確好好波，做節目又用心

最近RTHK真係好大膽, 台長係邊個, 咁有吉士?
分分鐘比林鄭CUT FUNDING

以前7點鐘食住飯睇，依家調去6點播，等你睇唔到，之前仲話想cut埋

港台31好多高汁節目，但睇嘅人太少，之前話統計平均每晚4000到6000人睇31台，乜有咁多咩？

LM

要唔要放喺9：00播

台長係垃圾，高質係班伙記

梁家榮禁港台直播陳浩天演講 向下屬稱：you can blame on me

唔洗一句就極端化嘅
本身7點播好地地，依家7點播咩?咪係支那劇囉

想睇嘅點都會睇到，又話無人睇tvb，但又要俾個黃金時間出嚟播港台節目，如果唔係的話就少人睇到，呢個理論真係好好笑

港台節目起碼兩年前已經變咗去6點鐘播喇，但你哋講到因為今集個內容敏感先特登調去7點播，咁又唔極端化咩 點解要睇tvb，唔直接睇31台呀

鏗鏘集：《八九演義》 第一回﹕六四

鏗鏘集：《八九演義》第二回﹕鐵幕

最好啦

監制份工凍過水
分分鐘重要坐洗頭艇

東歐劇變

港台

中國是不會劇變的
人本身質素 品格 文化背景問題

仲等cctvb, 直接上rthk節目表睇啦，雖然我都係連登先留意到有今集

上YOUTUBE個RTHK台都有

最撚慘好多rthk嘅搬左去四五點做

有冇人講過"內容敏感"呢個字眼
或者你理解到嗰個巴打係咁嘅意思，但咩叫你哋?個個都係咁講咩係咪你敏感得濟曲解埋其他人呀
第1頁講特登放6點收工時間播唔係講緊內容敏唔敏感，而係tvb想用7點時段播劇調走港台節目呀，tvb一路都話港台佔用佢地黃金時間想郁走港台節目好耐啦
至於內容敏感，tvb唔會調其他時間播，而係直接抽起，睇下習帝嚟香港冇頭條新聞就知

除咗頭尾2句唔係好明你up乜
無人睇嘅係tvb劇集(除咗8點)，唔係時段問題，你見8半大陸劇好撚多人睇架
港台嘢擺6點播你係二世祖唔使返工放工嘅話咪睇到囉咁呢個時段的確係疏落喎
當然擺黃金時段播都未必多人睇，因為要思考嘅節目唔會係大眾受落嘅節目

tvb想唔播港台好耐佢成日話港台自己有頻譜仲佔用佢地時段令佢地賺少咗經營困難咁話喎，所以先由7點轉6點，再3番4次想廣播局批准佢地唔播港台時段

高質得好緊要

我會將TxB叫做「港共電視」

X你老母咩

？？？

TVB就TVB啦，要屌人洗撚又x又_咩

聽講波蘭當年選舉係6月4號

多元化啫

香港人：好悶囉 睇延禧攻略好過

因為中共最怕人講真相，翻舊賬，
毛澤東比所有所謂極權既領袖都殺得多人

希望多 d 人睇

直接podcast睇都得

rthk不嬲反共

其實 The pulse 仲沙膽

直頭踩埋入去人地個竇度

港台嘅五夜講場都好高質，呢排又回歸

>選舉打敗共產黨
首先有個公平選舉先

港台抵讚

23條立法 + 國歌法 + 大灣區 + 逃犯條例 + 每日150個中國大陸新移民

我完全可以想像到香港將來有多美好

再見 👋🏻

Rthk 應該唔做得耐

有得俾都天變啦，仲講公唔公平

諗到其實中共都唔想將中國人嘅品格搞好

當人嘅品格變好，就會追求更加高尚嘅嘢，例如民主
咁中共嘅政權就會岌岌可危

所以中共根本想你哋班人有咁衰得咁衰
淨係一味諗住賺錢就夠

pish

成班拿破倫

今集鐵幕真係拍得好好
清晰簡潔，深入淺出，強而有力
強烈建議各位巴打畀父母或身邊上左年紀又支持中國既人睇

介紹左同中國相類似既北韓極權政府點樣封鎖資訊，控制新聞媒體，篡改歷史，從而對國民洗腦
以及中國經濟專家出書被封殺，帶出中共違反憲法
最尾講中國利用智能電話大數據+AI分析進行緊既社會信用系統等全民監控
係呼應返片頭講既東德監控強化版

其實東歐革命成功, 主要原因是 東歐各國共產黨 都算有良心
佢地逼於民眾壓力之下, 自行宣佈改革

其實89民運 就同東歐革命一樣性質
但分別在於, 中共出動軍隊屠殺所有上街既民眾 完結

中國人仲衰過印度人, 菲律賓

印度人, 菲律賓人雖然低質, 但佢地至少都熱愛民主制度

中國人只係想中共帶領中國強大,然後四出侵略征服
民唔民主無所謂

仲有冇下集 講下越南？
寮國好似都仲係共產？

係因為西歐對東歐影響力大，相反中國總體太大，除咗美國根本無人影響到佢。

香港持平中肯嘅傳媒得返rthk 同有線

點睇以下連結嘅選舉策略，對抗選舉制度不公？